MIDI keyboard 求推介

各位巴打有冇好介紹
Budget 1k
主要連落電腦彈下流行曲

我有個買完番黎剩係用咗一日就放番入盒，新既一樣
你岩既話放比你

至於你話推薦既話
你可以上ebay搵下你預算內既model，再上youtube睇review，其實隻隻差唔多

幾多錢呀巴打？

Pish

有隻m-audio keystation 61 II 可以放俾你

900蚊岩唔岩
d說明書好似仲齊係到，聽朝check check
tg @silhungmofans

幾錢呀巴打？

Push

你應該都係想多61KEY或以上果D
有冇話想有D野擰下OR禁下咁

冇乜特別想禁
主要都係彈下